釜山有咩好介紹？

同老人家去，有咩地方好玩？
打算去2日1夜
釜山站附近有無酒店介紹?
Thanks

住梗係住南浦站附近

食既嘢多，又多嘢行。

甘川文化村，迎月公園睇櫻花一流

帶佢哋去聯合國韓戰公墓！

痛屌佢老母支那人民解放軍做既暴行。